我覺得送中條例並不恐怖

我覺得最恐怖嘅係一個政府竟然可以漠視人民嘅利益同意見到呢個地步。一個政府係為咗人民嘅利益而存在，人民嘅意見反映人民嘅利益，漠視人民意見嘅政府我真係唔知仲算唔算係一個政府。對比起出賣港人利益嘅法律，出賣港人利益嘅政府好似先係最大嘅問題。